果頭話封關 果頭微信有公眾號教人點樣黎香港！仆街啦

支持三罷！！
阻止肺炎！！
全面封關！！

封撚晒啲大劣人好過

垃圾政府

呢個公眾號好撚多蝗睇

係

屌 全面封關

一定要全面封關去杜絕班支那人來港

私了跨境巴士有無得捻
見一架拆一架